[
    {
        "randomId": 636
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Abana banjye bavuyemo umwe ntiwabimenya",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Inzara y'umusore",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Amacandwe y'incira",
            "correct_answer": "Akatsi ko ku nzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aka kayira kasiba twashira",
            "option_1": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Akayira kajya mu kigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Akabaje umugabo kamurenza impinge",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyiramakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Imbeho ku rugi",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Amabya",
            "option_4": "Akatsi ko ku nzu",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Umwana wanjye yirirwa agenda akarara agenda",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Urwina",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mpeka nanjye naguhetse",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kwatsa mu ziko",
            "option_3": "Igare rigeze ahazamuka",
            "option_4": "Icebe ry'inka",
            "correct_answer": "Igare rigeze ahazamuka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata utwangushye tujye kuvoma iriba ridakama",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Ibiti by'ikawa",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Umukandara",
            "correct_answer": "Ishuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gahanitse ari keza",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Inyegamo y'umusore warongoye"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Hepfo aha hanyuze akabindi gasenze amatito",
            "option_1": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zana akebo nzane akandi tujye gutara intagwira",
            "option_1": "Umugore utwite",
            "option_2": "Ubwoya bw' inka",
            "option_3": "Umupira mu izamu",
            "option_4": "Umutsima",
            "correct_answer": "Ubwoya bw' inka"
        }
    }
]